甜有一百種方式，最重要的一種，就是每天在谷入面看到你

人生有很多種可能，只要勇敢一次
往往能得到啲野能比想象中多得多，例如現在
我地呢個谷招人了，你勇敢入谷成為我地一份子嗎？

up po 1連

up po 2連

up po 3連

你老母死撚左